有絕食抗議咁有冇暴食抗議

各位cc台鍵青好
是咁的
留意到絕食抗爭似乎已經無效果 社會都無咩回饋

有絕食咁有冇暴食抗爭
暴飲暴食食到當場窒息休克
唔死後續高血壓糖尿心臟病 令政府社會關注
點睇 我係未好有腦

64 71 11籌款日賺唔少

既然唔敢用暴力
屎可以當生化武器
行動升級時掟差佬

忍屎抗議

忍尿抗議

有無得諗

戒丁抗議

草木皆兵

港豬

痾屎抗議好啲